【I/A】GrandChase 永恆冒險 三小俠 (7) - 日服/國際/台服 睇首頁先，台服開新卡

官網：

PLUG：

IOS：

Android：

APKPure：

[/center]

呢隻遊戲玩咩？首先要了解佢係一隻育成系RPG遊戲,想速成達到最勁除非你超級重課金

遊戲主要以拖曳式戰鬥進行

平時除咗打一般關卡，仲有咩可以玩？ 咁我可以係到答你
有試練之塔挑戰自己實力，同玩家合力打敗次元獸等等
當然仲有對戰系統 （對戰系統唔係對戰真人，而係挑戰其他玩家SET好咗嘅防禦隊）

之後講下角色同埋最重要嘅育成系統
角色有分SR S A B 級別

當然SR級別嘅角色能力值一定係最出色，但唔好因爲咁而去忽視S角色 。
由於呢隻遊戲要注重覺醒去強化角色（即係要食返自己）加上SR角色嘅入手並唔易
所以好多玩家會選擇突破覺醒滿S角色先。S角色相對好易入手，而且能力。性能技能組都好多好優秀
如果唔係超重課玩家建議集中練咗S角先，因為咁樣都可以好輕鬆玩呢隻Game

一隻角色除咗可以同佢覺醒，仲要同佢砌裝 升Lv 加埋配特性
所以絕對無得好似其他遊戲咁輕鬆升爆一隻人

另外遊戲仲有研究所可以研究技能同埋遠征隊派遣收集資源
新手記住一定要係呢到開晒格先，唔好拎石去抽野

呢到有台版公會

如果玩台版 可以聯絡公會FC2會長

先留名

而家個陣
新手啱啱打到3-7-9 請問應該揀邊隻SR

咁你唔用石買遠征同埋追加關卡你點夠資源用 ？

3000石可以做好多資源

除非你話3000石9成抽到一張SR

魔法傷害=莓

遠程物理=路帕

Pvp防守隊=賽格特

巴打重課?
9百幾萬

8000石

無課 小課玩家真係唔建議用石抽

用石換資源絕對比抽算

抽野得1% 搞唔好你3000石先換1S 10A

但3000石已經可以買14日遠征 賺大錢

或者追加曜日拎更多石

買晒新手包應該差唔多

唔算重課 新手包幾平

依家直頭唔用盾打故事

我暫時都無用過

我一直以為唔用盾過唔到

曜日太低階re唔抵
新手黎講遠征>曜日

曜日等去到15石先re
遠征就一定要買

我都儲緊石遠征 全部用黎8個鐘拎錢?

次元獸卡缺就拎
平時拎錢同exp

忍埋今個星期就90lv
可以轉返拎錢

等jin出你就會用

我而家有劍女, 埃及補, 卡隆, 海馬凸爆
跟住我想直接谷傳承卡俾拉思同小愛
呢個做法好唔好, 我已經暫時升盡劍訓練所

愛咪咩色裝

橙

遲啲出蕾的話 升莓會唔會浪費咗

我啲錢冇咩點用 未升裝未覺醒
石剩係開晒研究同遠征

角色愈多愈好

打世界王要組3隊 12隻角色

亞莓有亞莓勁嘅地方 pvp都唔差 絕對可升

愛莉西斯唔洗優先凸

你而家準備凸爆 或者5凸拉思先

橙或紅

橙補多d 紅固定50秒一次超大補

咁依家未有r2 你覺得我出紅裝好冇

打完w2企左係到
啲遠征唔夠戰鬥力

合到肌肉阿伯6星,原本想賣架6星S
依家都係唔賣

巴打點睇萊恩

我得主隊夠

有用嘅唔好賣

當賺左50粒進化石同埋一張S角色

係埃及補 琳呢類消buff角面前
佢pvp只係一隻超級小兵

打pve幾好，有佢大部份關都可以輕鬆過

另外想問而家 有愛咪 修女 埃及
係咪可以食咗修女先

有愛咪 傷女就可餵

明白
莓 同 賽格特 好難揀

你搞左攻孩先意防隊

賽格特唔會用係攻 隊

咁我揀莓換走隻盾？

合到要突既會唔會拎去強化再餵?
要重新由+0 強到+12

餵啦 慳番40粒進化石+一張自選

都係突多兩下修女升到6突喂愛咪
再愛咪食返愛咪,即時2突

諗住衝主線3-7-9拎拉思
發覺已經秒唔到怪 拎唔到3星

秒唔到但過到就得架啦

台板新手留名 想搵公會同朋友

唔洗執著三日架
緣分到自然有三星

練勁隊野再翻轉頭好過你而家死打爛打

利申 當初點都死打夠三星先肯下關

留game名 好似有個位可以踢人
如果佢都仲係冇on既話

單手巴你巴哈d 攻略幾好用
岩岩睇左你篇委託所cp值分析

最缺紅色 但re紅色另外拎個樣係錢好似唔多抵

我game名叫Mystery

我距離10萬戰力差太遠

都係諗到就寫下
點知原來有人寫過

星期四晚allin

我當初都覺得10萬好難
但係升升下做下裝就10萬
依家都15萬了,玩左3個星期
上多D黎同大家吹下水學下點玩就好快升到戰力
加油

冇所謂的 我地會邀你
快啲打完379一齊打會戰

我冇坦覺得勁易死人

其實對戰加分上限點計，高過自己戰力既贏左最高得10幾 輸左比佢又扣30幾

但有時打d低戰力既又可以加成30幾分

係咪有d唔合理

睇打咩關,之前用遮女既,
不過覺得唔多勁轉左做海王神先既,
先後抽到賽爺就直接放埋入隊

咁sad
你打得勁有心機

10萬戰for game d路人入會
廢事佢地玩兩日又唔on
玩到有10萬既應該都有心玩落去

但巴打我地就冇所謂
你有心玩就得

正路睇排名
排名高過你
你打贏贏多啲分 打輸扣少啲
低過你少少都有機有16分以上
但輸左就扣起碼廿分

我覺得依類GAME10萬都算易上,,
但15萬就要落D功夫

而家隻遮女比呀莓食好唔好？
排位卡卡地
啲人防隊一直升就嚟打唔入

唔想打個d有冇得skip 之前好似試過冒險一次 之後唔同左人

其實不難
之前新玩入會d巴打一個禮拜未夠都已經9萬定10萬

玩到而家都冇用過遮女
你攻隊唔會用就食啦 我覺得

好似話過5定10分鐘會轉人

睇戰力架 試過輸比差唔多既扣30幾 高幾萬既扣10幾

我推圖 防隊都放緊
始終6突成4萬幾戰唔想食住 ，SR多1突又唔係勁好多

我係過幾萬既扣30幾

高

我係咪中bug 打廢既贏左加30幾 贏勁既加10幾
輸比勁既扣30幾 輸比廢既扣10幾
差唔多既就+-10幾

咁可能兩樣都睇

係兩樣都睇
排名佔多數

有
要入去睇一睇
唔啱心水嘅 五分鐘左右就會變

計排位

高手巴打

50粒進化石呀

如果係S4上S6

以後返嚟過就得

唔好太浪費精力

係 附加獎勵得個少少錢

所以星期5 6 有勇猛係勁抵

如果升弓手 星期4re好似都唔錯，15粒+2400藍幣

好 多謝巴打

好

巴打22lv? 加左你好友先
因為有成村人同名

我id怕就怕失望

唔係

好彩問定先

巴打add左我?

仲有冇日服人加好友

竟然有人打唔贏我隊防隊 笑死

總會有人失手

自己隊防隊守到個滿足感大過打贏人好多

我成堆1lv冇裝呃人ban

上星期 2%
而家暫時 7%

上星期0.4%

終於2800分

我是來留名的

撞到個全6突sr課長比佢輕鬆打爆冇左35分

用1500石開抽獎中隻瑪琳

俾我呀

我都想呀
比隻呀莓我三凸都好呀

而家pvp 開始見到啲SR 4 5 凸
我先得 1 凸

都幾多人課金

堅持唔課
用時間追上差距

唔會追到

你唔好咁啦

唔課 只搞攻隊4隻絕對夠打

防隊就短時間内唔好諗守到

琴日打完30場3050分
點知12個陣2991

夜晚12點

冇咩人打我 1日最多1次

我就係成功嘅例子
防隊0.2%

官方圖

話說 打pvp其實好辛苦

30場仲要選人打有時真係搞成日

3000 好易上
之後追排名先係地獄

見人練起左隻呀莓好勁下

3千都直上白金2

絕對係
而家晏就冇打跌落80左右
有啲人打我
今星期4%

追加左1場終於上到3千

前面打足一日升幾百

我見過最勁條友用蕾 + 莓=戰無不勝

莓升到盡真係好勁

選人打一打可能都要2-3個鐘

要追排名最好係256000前都追加下啦

唔算太貴

隻蕾都5突左 下轉有法突突隻莓先

最好搭雙補

法師一哥個陣係 真 蕾 莓 萌 琳

通常真 琳睇睇情況2選1，萌太重要 浄化好屈

而家咁多控場技，搞到佢差唔多必落

過到15技果關又卡後面25技果關 明明過埋就好易打

你預到雷射怪未？
會俾人射到變弱智

邊d 我打到機械人識放藍圈加防果度 又有d人仔勁大力 痴線

w2憎惡刷錢刷邊關

或者w2其他難度

好橙

好似係試練塔75層個種

雷射炮+浮遊炮追殺

我未有sr之前打得好痛苦

刷錢唔係只打次元pvp?

我都無試過周回普通關

一場得幾千蚊

好似過左 依家w3破滅12-9卡住

手動刷錢,無銀兩咩都做唔到升一下拉思lv要8萬以上

我好等錢洗 升人升裝 合成 覺醒

定係w1刷返錢好?但w1憎惡最後一關200都唔到

我夜少少搵下睇邊關錢多

活動一場有6千蚊

台服喎

w1最後一關一場220
w2個邊無咁快,個到d野又多血又難殺

副本/成就送個堆A4/5券
係咪求其揀隻之後都係賣

同埋我有齊各職業s4券
有得揀岩岩新出個d角色
有邊隻揀得過

終於推完379拎拉思 不過唔夠進化石

A等星期5賣啦

新英都係玩防隊多

肌肉大叔 同埋遲下你地開raid2出神父

呢兩隻防隊都好勁 特別係神父+賽格
神父一出 優先6凸 絕對打到對面燥底

而家你6凸奧利維亞 修女先

要pvp就拎埃及補

奧利維亞要6凸

姐係要350粒紅石 7張奧利維亞
呢隻係萬用

打pvp就練埃補
無愛咪就練修女

就係呢隻野

電腦用打人好撚痛

神父應該係w2副本開先出?

A等星期五賣
冇 神父未出 呢六日內都唔知出未
未凸奧利就拎嚟凸左先
之後其他卡盡量整一隻劍比拉思凸
我自己係咁

第一次打佢個時卡左好耐

係
因為尾4關係打神父
等埋R2先出

你地出W2有冇送SR卷？

日服個時出w2話係大更新有送一張

拉思4凸打人已經超大力

無課金隊
拉思 呀莓 蕾 埃及 有冇得諗

我都卡左75層好耐先過

2突已經感受到個種大大力
但打坦唔落埃補都係打唔入

220唔要都罷

可以 但你咁樣會升多個訓練所

劍魔補 3個你會唔會好吃力

一係你就集中 魔補

玩莓蕾雙補

打到w2有6lv裝
仲洗唔洗合翻r1 d裝比非主力著

主力著緊r1 7lv

所以知道埃及有幾勁未

未出琳前都係pvp1姐補師

我而家 劍魔頂左69
補得50 諗住 輔補唔夠石升

非主力求其著啦

都係砌戰奢

W2印象中最高級會出7級以上白裝

打到最後有7lv可以用

你唔合到全套W17星+9都唔會夠w2打裝果關打

非主力例如防隊豬坦賽格舞女個班人
定打6lv裝比6lv佢地

所以話你再抽中拉思都不滿
真係

我自己上左7lv+6先
再慢慢整

賽格整套裝啦

有藍裝一套勁好多

呢幾隻都係防隊英 之後一定要著晒套裝

豬 舞女 賽格都用藍色就無死

我之前都係咁

裝備+6已經會勁少少

岩岩開始用個時1突副本裝都夠打上去,之前打唔入個d sr坦全部打得入

但係有時打格利特加隻sr法都係會俾佢地屈死

依家英雄訓練所 技能訓練d訓練時間一日最少,升邊d先好?

萊因 拉思 sr槍都有晒7lv套裝

係修女冇整比佢

除左主力拉思4件7lv裝+9其他都係5lv裝+9

a巴隻來恩仲升唔升佢好 如果要升 升到咩程度就可以停打得贏w2副本

岀完w2 個人升到60lv

一大推技要升 仲有防隊技
升到岀年

真係升到出年,連激勵都唔升住升曬小隊被動先
防隊被動wfc

我屌呀
個硬幣任開哂格會食鳩啲幣嘅
中左伏

我果陣4個都w1 7星+9都打唔哂一般果d 要一路打一路換先夠打 好似係

個隻轉轉轉要隔開佢 或者ban

轉完你之後降傷30% 打人變左勁細力

升技能都係無敵（8秒左右） 回SP(有幾多升幾多）
無效化地帶（11-15左右夠） 浄化（有幾高升幾高）

小小苦楚等於激動

我2凸玩到而家

Btw raid2 last stage 最好要用羅納

用萊恩都過到 但好考技術同反應

姐係你意思升無效地帶同激勵再升小隊被動?

我升一招要8日

完左個活動任會消失晒

無得留下次

升到幾lv要8日?

激勵係回SP?

總之最好升晒我講個4樣隊伍技先

你升到咁上下 之後可以開始集中升攻擊隊被動

因為之後都唔洗在回升隊伍技

好似17

18>19先8日 17>18都係4日

8日都唔係好多

你唔好望佢就得

呢4招升到幾lv可以停?

講真我pvp淨係會咁激勵回sp

無敵得1隻好似無咩用

無效地帶都可以'

係淨化能量係用係咩到?

無敵好用

賽爺到

你俾賽爺轉緊開浄化就免所有控場
仲解晒debuff

佢減你傷都可以解 神技

終於2千杯

咁我有無敵 激勵 咁淨下點用

無效放賽爺 咁其他放邊兩招 同咩情況下用

賽爺轉轉轉真心煩

我見佢轉就開浄化

無敵我見邊個就死我先放，多數都係回sp 或者被控場就浄化

有琳招無效好似冇咩用咁

自選pvp我一定會揀呢隻

有琳可以長期拎浄化

但佢地未出琳

埃及支杖會被打爆 或者 豬坦飛盾秒殺杖

所以帶埋會比較安心

睇情況帶浄化或者無效化

打等級對抗賽佢都好勁

做左烈士
開左110卡德森
卡左係到
仲未開哂啲進化石呀

下次打唔晒留返最尾先放

我尋晚最後一隻放的 而家未郁得

食石再入場

100lv 110lv我真係唔夠膽開住

想試下 差廿lv 諗住血量差唔多

我愛咪開局
劍女已經3凸 個倉仲有兩隻 拎多隻就得
好缺劍進化石

個倉有兩隻巴爾札克 呢隻係咪冇用
可以主拎呢隻比拉思覺醒

其他職係咪新出個d角得隻補師肌肉男值得拎

咁無敵 淨化升到幾lv停 想升小隊技能增修加防

無敵有8秒差唔多
浄化2.5秒左右

巴爾札克係咪火劍？

個隻完全0作用 係合成素材

新角升肌肉佬可以了

放防隊

申請左

你咩名

さゆり

而家確認你

過左啦
打足傷害先得290萬

係 開心死

唔該哂巴打們

終於

單手巴唔好笑我啦

練多隻野 踢走埋賽格就成型了

竟然係唔用賽爺?
用水盾得唔得,我有升開,有齊料凸爆

我埃及得2突

你唔升姐

佢只會落防隊

攻隊太低傷 技能消費大但打唔出傷害

所以無咩人用

建議落隻坦 或遠程

會唔會落豬坦?

豬坦防隊

攻隊0作用

呢隊係最好 每場最多扣個位數分

點跟

a巴 pvp 帶無效地帶 激勵 無敵夠唔夠

咩點跟

打到好累

整多招浄化 睇對手用

有排升

課長

激勵換淨化?

睇咩英用?

無課

無敵有8秒差唔多
浄化2.5秒左右
咁無效地帶幾多秒

我會用無效化換浄化

通常對面控場英多我會帶

回SP必落 無得轉

呢招野仲要減Cd 太勁

無課3隻愛咪

無效化地帶都係一下

個招減傷無咩用

升到11-12lv夠玩

個團得20個打團戰 但係又成日贏到 唔知轉唔轉團好

如果你2突拉思100見到隻4突拉思100會點打

有得贏就唔好走啦

等你升到咁上下去轉去大公會

抽加倍池出左隻
之後20抽普通池連出2隻
運氣用哂

呢兩個星期戰績衰到無眼睇
打pvp好似起手已決定勝負

少人打都贏
真.大會

你公會D人幾高戰力呀?

D次元怪好耐都冇人打

a巴你會帶咩技 bam邊兩隻

呀莓個SKIN真係好正 但係得5千幾石

過黎 定你日服

利申次元怪獵人 每隻都幫打
刷公會幣拎sr

Ban 路帕 萊恩

日ser

我試過最癲一日打50隻

打到想嘔

我開隻150lv卡德森解任 3次都要等24個鐘 等佢走

我寧願食石打左佢

大隻佬之後係咪會好多人用

果幾十個幣算啦

等凝萌出就餵俾佢

未出凝萌前好勁

萊恩必ban

我每隻入去打幾萬

A角有冇邊隻值得留?
如果冇就全合

打滿錢仲幫唔幫人清好

想問下隻奧利維亞6突左之後升唔升sr好？
定係變肥料俾sr食？or擺防守隊就算？
新手求指點

我會照打拎飾

有時間咪打埋拎飾
放係度自動打

唔好升
6突S > 0突sr
升完會廢左
去到sr之後唔可以再食S既奥利維亞升

可以6凸左佢放攻隊 同羅納換
遲下先變肥比sr凸

你有打都有章

緊係要幫人清

次元獸輸出第一名有30貢献度拎

打愈多你儲SR卷愈快
有得打最好隻隻都幫手

41抽一隻sr 都抽唔中

有冇人岀過5lv飾 機率勁低

正常

4都未出過

出過一次
都係我唯一一個5級

呢關應該點打

4我出過兩次 好似個人愈高lv愈易出

升到你可以auto

正解

認真 禮拜日先重置
禮拜六再打都未遲
好想即刻挑戰既試下一近 兩遠 一補

拉住隻水近牆 啲水波浪打到痛就行少少轉位過
贏到打火同大佬都好易

呢隊野2000分起黃金I有80%勝率
對面通常ban拉思,愛咪多

識BAN一定BAN奧利維亞同愛咪

S法換奧利維亞,升一下奧利維亞會痛過S法

6突既奧利維亞超痛

羅衲善用佢招無敵
同埋你個陣唔夠輸出

連你都係岀得一個

任務所有個S有2粒劍進化石要戰力<2萬(混沌)
見最簡單個關2-1-1個推薦戰力都3萬
原本以為唔夠打
咁岩有隻未夠石進化既5星拉思萬九戰力都秒哂
係拉思太勁定推薦戰力其實係9up

9up 我20萬都夠打30萬果d關

愛莉西亞換 s法換路帕同奧利維亞
一王小心佢腳底 佢企同一個位愈耐愈痛
之後拼輸出 打得太慢水太多之後d王都打唔贏
二王除左逼火龍卷 仲要小心佢全體技 食唔住唔好打
三王除左輸出要夠 仲要你d人食得住佢拉曬你d人去佢身邊 同埋最痛既全體ao技 呢兩招食硬 你頂唔到就變強d再打

是但抽就2隻，算唔算好好運

唔算啦 我10抽11隻 你算好黑

你話呢

你個名

我會ban豬坦 拉思

有埃補唔怕拉思

我會ban豬坦愛咪等隻拉思彈去後面 輸少當贏

紅水晶今晚過期 未換好快啲換

推

打到試去啲人5-6凸拉思 必ban

上

有咩事留返拜山在講

dllm

好串

依隻可以入攻隊平時用?
修女係咪可以升黎比佢食
係咪都係用CD裝同CD特性

Pve先用
Pvp唔用

特性 升技能傷害 回更多血

之後可以考慮減傷或攻速

裝備用紅色 或 橙色

紅色=50秒一次超大補

橙=補血量在提升

補師要補更多血=升技能傷害

魔法治療量係補自己多少少，對隊友無影響

拉思同賽爺都想要 要邊隻好

無拉思就拉思首選

首抽拉思 打完3－7－9要賽爺或來思 我係咁

來思開減傷之後開無敵俾佢

賽爺換邊隻好？ 萊恩？

隻dio真係好勁

條神父就算推圖都覺得煩到痴線

昇龍拳+贖罪

Pvp推圖都換萊恩

就黎又200抽

要升到可以輾壓佢先唔煩

忍唔住買左呀莓個skin

差d炒車

今晚60抽allin抽琳bb 準備定del game

火龍

99.9%好易炒車

通常99.5我就算

卡隆

祝你好運

我到而家都覺得佢好煩

特別係賽格 神父 迪奧 三痴漢係場上

我係諗住99.5就停 之後成隊無啦啦發顛

其實打得哂w2之後係咪唔洗再打w1

我無打1好耐

打黎做乜

5g 整d裝比防隊班撚樣掛

都係嘅

唔夠用都頂住先
之後在慢慢換

w2白裝要w1副本7裝仲要強化後先有價值

但w#出到7lv裝 如果唔係4件效果都唔用w1副本裝

a巴其實一路以黎我都係pvp用激勵 其他小隊技我都係放棄

我都多數用回sp

但其他都要升升 以防不時之需

升被動技都要1日1lv唔開滿3格個啲到底點玩落去

拎結他個隻S修女打關卡好似好勁

A巴
想問下你s4升s6凸食怪流程點先最抵

我啱啱凸拉思 啲燒豬4比s5食 冇哂燒豬5，6

之後用左300隻怪3比s6升+12

好似個做法錯左咁

Btw 冇哂啲榮譽

只要唔係1%強化率我覺得都可以食

個人覺得1%俾佢食不如留返俾D A3食

有10%都買左300隻嚟食先+9去到+12
諗緊+9先食燒豬係唔係會好啲

1日已經算快 唔開哂d位根本玩唔到

你太黑姐 我平時都係食10%

啱啱最後嗰隻 上到54%
逐隻逐隻買嚟食

其實果隻齊格哈特勁唔勁

名譽用黎買卡就岩 其他都冇乜好買 飾其實3星同4星都差唔多 成2萬好貴

我都會買卡
委托拎珠同進化石
遠征拎錢

唔買卡會唔夠用

我都無咩睇流程 有咩就食咩

S4-5我通常餵2星
5-6就餵3星
6+9 - 6+12 就餵豬

1星拎去餵A3

或者你失敗好多次 疊到25-30%

你可以拎0% 1%去餵
反正拎垃圾去餵 靠佢失敗疊返嚟嘅25-30%都升到

咁多豬既你

名譽我都係買3星卡

賽格特？

防隊神一般的存在

所以我叫人一開始唔好貪心拎石抽係正確

幻影迷官我選怪獸卡

好多燒豬 金豬

見佢拉人好鬼勁 唔似真咁推極都推唔郁 成日都唔知bam唔bam好

全世界都缺紅石咁濟

要隔離佢打

唔隔離佢會俾佢轉轉減傷

之後俾對面集火，總之就係煩膠一隻
但又硬 好撚煩

S英打天下！
我隻拉斯3突入面有2突係食S6肥升嘅

今日仲有6場未打 應該上唔到40入面

巴打勁

仲要用我愛英路帕斯

A巴我都係跟你教路咋，多謝你

求解答

呢隻我好似無見人用過

真係俾唔到意見你

打關都係用範圍技多 清怪快嘅我覺得就可以

埃及補

我諗著拉斯突4之後停一停，升下其他先，亞莓，路帕，愛咪先邊隻先好啲？

劍職太多

無人要弓石

所以凸弓手好易

升招回sp, 18上19要8日

勁到

單手巴 我睇晒你喺巴哈啲心得，正

咁你要問下自已想玩法師定弓手

法師遲下有蕾 輸出全驚最大 （但打pvp預到豬坦個類要學識隔離先贏到 如果唔係會被屈

弓手除左路帕得隻只可以打次元王嘅利樂

好處係弓手易升 因為無人要弓石

玩得勁 路帕拉思都可以打爆對面

愛咪都係打關用 唔急升 等之後升到3-4凸已經好夠

我都無升到咁高

要升被動buff

我鍾意亞莓一波流多過蕾嘅召喚獸多啲，雖然我知蕾真係好Q勁

原來唔駛升咁高嫁？

咁呢招咁勁 當然升爆最好

但我太多野升 遲下先返去升爆佢

你都知得3格 升幾慢

我個d都係比新手睇下
平時都係靠A巴

宣傳下先

回sp真係要升爆
pvp pve都用

但升到後面效益好低
等好多日先加多少少

莓 要勁要投資好多

訓練所爆 嚴選附魔能力

等別係凝萌出場後 莓已經好難一波殺人

用莓最勁嘅人會配蕾用

莓+蕾 +凝萌主選
副選2隻 真 或 琳

日服有人用上面呢個組合打任何高手都係100%win

感謝巴打為呢個驚出一份力

所以我15就無升

蕾召怪果d其實都好q大力

因為如果升路帕，會側晒去物攻果邊，想多返小小魔攻，依家未有蕾，所以想升亞莓先

單手巴，小小建議，90lv王出分裂果陣，其中一邊有SP石食，食左會回滿SP

無留意過
多數放自動

係

所以2隻都勁 其實全部都要升

角色愈多愈好 對應唔同陣 隨時切換

仲好好坦

隔離都係用佢隻大隻佬坦

之後用凝萌跳入去頂第2轉

我試過召怪爆地果下已經打左人成萬

所以呢隻野根本毒瘤

上就實上到
但夜晚實跌番
我而家50名內 仲有廿場未打
搵唔到人打

第51名match到第1名

應該唔夠打，等10分鐘算

放心
頭九都難贏
第十條友防隊廢 可以搶分

我想排到棄坑果位

你個陣 贏機率好大wo

又儲夠突拉思 下隻突琳定真 兩個都1突

防隊豬坦同海神放邊一隻好D,同點解

想問下隻埃及奶點用 次次好快就死

你個陣已經完美,只要你突多D拉思同費爺就夠啦

真我用2凸都玩左勁耐

今個星期先有2凸升4凸

凸琳先啦 ，你有冇凝萌？呢兩隻都優先

冇 下次200揀

豬坦放最前 海神可以放8號，但你要有舞女

否則都係1·6號 隨便放

打pvp拎隻坦補佢 隊伍技都可以套無敵

佢只要唔死狂插法杖消buff就勁

咁升琳先

點先有多d修練印章 點解咁多人全100 我想升1lv都難

上到喇，過下癮，好快比人打返落黎

瘋狂賣人就有

同埋日服都出左4個幾月
班人都升得7788 到時無野好升你就會好多修練

之前你未玩時都有好多活動會派下

修練升人都係靠時間疊上去

好勁

條友好似係六凸 拉思賽爺 5凸愛咪
Btw想問一下點打？因為我而家20萬都唔敢打佢地 殺兩隻都殺唔到

冇啦
條友又玩番
放番啲勁野防隊
而家好似第14我都只係殺到佢2隻得10分

頭先排到佢，以為易打，點知6突拉斯5突愛咪，打唔贏

今個星期目標係保著前100，我唔貪心

唔難啦
賺1800石

冇計啦，星期五，六又要重置，又要遠征，夾埋2100石，pvp加日全週任石先剛剛cover到

2200先啱

今個星期試左hot time a5合s5 6隻a 11隻s 鐘意抽野可以試下

咁好運

有廿抽玩下 希望中到隻琳比我突多下

我差一隻

我而家廿隻a4 1隻s4咋

賺左少少 不過全力咁合會突唔到野

無咁多石,合左都無用

今晚12點大出貨

升一隻a5同s5 15石 平5粒

出大貨?

賣S6 12點後

屌 睇youtube唔記得次元獸要99%停

蝕左50萬

已經出左好多

好在有你提水
即刻ban左佢
屌打

下次cap鳩佢地圖

差一隻琳 諗緊抽好定自製肥料好

巴打你課金？成日有得抽野

利樂抽唔抽好

冇 打下d藍魂賣下a4一個禮拜都10抽

課啦
課下月卡包都唔錯啦
$78 即拎1000石
之後28日內 1日100石

除左打次元獸 世界王
無其他地方派上用場

99.8想停 禁完停佢去到100%先出defeat

99好停啦
有時唔好太貪心

又出？幾時

我覺得最盡99.3已經好停

咁都係等雷出好過

我隊野渣先咁遲停 貪字得個貧

條友即刻轉左第二隊防隊啦
痴線 冇左 愛咪同拉斯 應該隱左

有2個叫 已棄坑，一個高戰啲，一個低啲

係喎
我應該打贏低嗰個

a4劍留唔留黎突上s好?

可以呀

但隻野唔易用 你有冇萊恩搭救？

我指呢d

賣啦
你邊有咁多卡升

升小愛呀

有人小愛6凸 痴撚線

係愛呀

愛咪都有6凸

睇到人地挑戰第二名 6隻sr6突 唔知點打

愛咪六凸正常 仲好勁
但嗰條友 拉思1定2凸 小愛6凸 真係愛呀哈利

小愛即係新出個隻劍女?
勁過拉思?定因為佢係囡囡

日ser周街都6突小愛

拉思萬用D

台ser資源少咁多 無得比

咁d人6突愛莉西亞先定拉思先

巴打我個兌換今朝放到而家都冇人換
同埋拉思特性升咩好 係咪爆擊

鐘意咩咪升咩先

正常 個個都綠換紅

話說，大家成日話冇用S升到S5+9合，合完拎黎博SR/S6賣，但係冇用嘅S都可以拎黎練突肥，你地會點取捨？

狙同盾合6星 唔岩用=星期5賣 岩用就留黎突

合完變左6星+0好似好晒怪物卡

慳40粒進化石

拉思 蕾係pvp pve頂點生物

愛莉西斯= pvp超級小兵

Pve超強buff機

慳40粒進化石太屈機

同埋你主線一個職就唔會有咁多資源儲其他職嘅石

一定要升嚟賣，之後買進化石

賣完藍晶好易走左去買卷

12點後3凸拉思

仲有半個鐘

你日服？

係 陣間60抽 轟哂落去

準備40抽 抽唔到就自選

等成個禮拜終於可以賣

1下10連中左

我2下 連保底都唔洗用

你地戰績幾好咁

5次十連唔中

想問下琳應該用咩色既裝

都市傳說,一開第2日既一開始係會易抽好多

同埋拉思會唔會入組推圖

我玩依家總共180抽 4sr 計埋首抽5sr 真係好運到cls

拉思萬能角
咩都派到上用場

50抽都唔中 笑死

首抽5sr

6次十抽都唔中 應該要抽到保底

首抽1sr 總共5sr

人+比貝定比牛妹好 好似兩隻都唔洗要咁

終於升完佢

之後開始專心瑪琳6凸之旅

唔係好明

禁錯左post

藍石點用好

買進化石升拉c

我賣2萬7藍石 加倍得800

我賣9000都有700

拉恩特性升咩
爆擊?

爆傷 技能傷

擊

拉思*
優先升左爆擊先?

係

有爆擊就會無條件跳多一下

依家台灣係咪未出橙裝
等到橙先直接用落拉C到?

有多餘能力整紅色用住先

械色唔知台灣幾時開RAID2

可能下星期或下下星期一先開

如果跳多下個時又爆擊係咪再跳
唔怪得技能名叫無限之刃

得2次

最多2下

終於打到去千8萬拎到張SR覺醒選擇卷

加埋愛咪開大,跳跳虎咁跳

整多左隻6突s劍,無錢覺醒

想問下左下角個啲期待獎勵係咪淨係會岀一次？
刷左好耐都無岀一件裝

期待獎勵唔洗刷

用副本裝就可以 一星期重置一次

打普通關出嘅白裝無用，你打次元獸都會有好多

台服維護

【伺服器優化維護公告】
為了讓冒險家有更好的遊戲體驗
我們將於【11/16 早上8:30】進行伺服器維護
維護時間預計為30分鐘，並於維護後發放維護獎勵
造成各位的不便，敬請見諒。

永恆冒險 營運團隊
11月15日

希望delay 派石

次元獸多到你唔想要

以我所知都係派進化石+錢

正呀 新手好缺進化石

抽唔到補s 又成堆劍 又冇進化石 想點

升其他s到5星互合變6星拎去賣

之後買進化石

唔留d s遲下又冇

派左30萬

會拎到自選S卷

9萬藍幣 all in 進化石

勇者塔爭30打唔贏

真 好搞笑 成日FF愛咪

兵

真？ 只係fan club 會員

same

ban完之後 對面頭4隻係萊恩+3補
0傷害任我打

AW 巴打可唔可以分享下Rufus PVP點組隊, 近排想練番隻

如果藍幣都拎黎換料咁真係連抽都冇得抽

咩版本

靠公會換 登入拎

有一隻本體就可以自己升 唔洗抽

本體不停重複

國際服

拉思 琳 凝萌 蕾 真

配上個幾隻就可以

或者 配 拉思 無頭騎士 萊恩 凝萌

上面呢個陣好考技術 但日版有人做到100%win rate

主力係無頭同萊恩 配路帕

前者2隻斷技斷得好 對面會出唔到技就完場

凝萌就用淨化避控場

Pvp左上角 敵人會講技能對白，講完2-3秒就會出
睇準斷技就可以，之後路帕射死佢地

w2 7lv 白裝勁d 定 w1 5lv 副本裝勁d

數值上就愈高愈勁
但無套裝 無得附魔

唔該曬, 升番隊玩下先

all in完有3覺拉思數+3覺sr槍
好過拎去抽垃圾

靚到爆

邊隻

台服幾多戰力先叫中上
依家17萬5

琳

好後悔 啱啱20抽咗

賣埋身家換多10抽都係唔中

Jp ser new skin

日服R3要嚟啦

唔知琳之後會唔會出Skin呢

會呀

1700日元

有無圖睇下

琳要1700日元 限時造型會改技能特效

另外兩隻同系列 1300石 高級造型

下星期 海賊系列

蕾係限定 1700日元

其他1300石

所有造型都包埋頭像

日服20號raid3

出多一種新套裝 韓服新增個套

詳細效果遲下貼上嚟

咁多布既

次元副手無條件11升14

登入送SR

但無增傷

得個樣

好似淨係新ac

日服勁多新手福利

暴擊裝要改名做紫裝 r3有新既紅裝

20萬

努力緊

好想課金 每週禮包78蚊 10抽加1000石
買定兩三個禮拜等抽蕾

計翻如果一開始就唔抽而家分分鐘隻拉思4覺

唔知有咩好課 得果1% 課完得果10抽

玩呢d game冇得抽下野唔過癮
利申 仲係無課

抽我會抽 但係唔會課黎抽

可能6突拉思既時候就出蕾
等我仲養成緊隻莓

冇所謂 你到時養返蕾就得 下一隻勁既法師日服都未出

所以都係抽算

又要課金

用藍幣買卷抽 無課都可以爽下

輕課唔會拎石抽

追加關卡 買遠征先係正路

今日拎左1萬藍幣買石餵s升拉思 而家清左袋

唔計兩星期前課爆迪奧 5凸凜

之前真係只買月卡包個堆 慢慢凸

小課真係唔好貪 拎石去買遠征 重置曜日多勁多資源升人

有邊隻勁法之後？

等你升副拉思5-6凸就知佢咩料

主角級角色

Veigas

個隻費格斯好似係pve系

下星期五又一條好漢

有更新

400日元 $30

呢個必課

1200日元 $78

呢個同400日元應該最抵玩

一個帳買一次

又更 岀咩野

【外掛停權懲處名單及聲明】
目前針對外掛偵測機制已可由系統自動判定，我們將會定期公開名單，偵測方式也會針對外掛進行優化。
我們也正在積極的與原廠技術人員研究更好的解決方案，預計在本月會有一次版本更新來更有效的處理作弊的問題。
若在遊戲中遇到了疑似外掛使用者，也歡迎透過私訊或客服中心來進行反映，我們將第一時間處理。
以下為停權名單：

*姓*
芒*
*約專*E
赤*鯨*
h**i
瘋**野狼
A**
K**gJin
15**15

杜絕外掛，有你有我！
祝各位冒險家遊戲愉快

永恆冒險 營運團隊
2018年11月16日

終於封外掛
雖然我唔會睇翻自己點輸 唔知有冇遇過

肯做野

個芒果
我有份出力

之前拍片個件？

係

日服將會出果3隻新s點睇

隻法好得意

想知 點先可以有多d

人獸不了

得每日login會送

有冇圖 我好鐘意d奇怪角

得每日登入送2個

隻拉思升到65lv已經覺得好貴

幾隻100LV個D點升

我唔知咩技

但隻貓好可愛

求救
自選SR應該谷拉思定選一隻冇既?

你依家有咩

sr有一突拉思
同一隻小愛

自選係379個張？

冇錯

拎多隻唔同既會好D
SR可以慢慢升，升多1突唔會影響好多

輸出: 阿莓
pvp:賽格 / 萊恩

萊因喎 綠色個隻
唔係弱勢角咩 pvp黎講

但推圖係好用
利申 萊因拉思路拍修女推到w2最難9~6

我覺得幾勁喎
放柱 對手受到物理傷害+30%
同埋補住隻埃及

我pvp依家帶呢個陣
奧利維亞 拉思 萊恩 埃及

咁應該唔換輸出 反正有排唔會突到
再諗諗先

我個陣諗唔到都係揀突拉斯 7隻入面我依家淨係有練賽爺

等a巴上水睇佢點睇

但萊因pve堅好用
試練每日防禦戰公會個20層都係用佢推

1技比怪圍個陣幫隊友坦傷
2技拉怪比輸岀打

大技可以補血可以頂住補師cd既空窗期救全家

揀拉思=7張S劍+350進化石+怪獸卡+錢

講錯 係除左拉斯淨係有練賽爺

我反而pve無用萊恩
防戰同迷宮推完

公會同試練太懶 未推完

對面隊伍有琳 埃及 你就成世唔洗變身

依家太低分 無咩人有

Pve係好用

其實萊恩係pvp唔太差 如果你練得到cut技

睇準時機斷人技 佢就勁 （但好難)

如果對面琳 埃及 你又唔熟cut技 你就只係一個肉塊

之前講過，日版最近有人練成 無頭騎士 萊恩 拉思 凝萌 =99%勝率

睇準時機 對面出唔到技就完場

Amy 2突
Lime 2突
Lin 1突
應該集中升邊個先

好想用埋啲彩波抽

忍住啦

如果想開心 為什麼需要等

其實台服好少人防隊帶埃及
有都唔會hide 你見到可以ban or skip
琳又冇咁快岀

btw cut技講緊用無頭1技cut?
定2技嘲諷都cut到

順帶一問
呢隻game既嘲諷係好似lol咁？
中左就會逼佢用普攻打你？

抽完都唔會開心

10野3000石真係太貴

無頭1技斷對面技

萊恩變身跳個下都可以 睇左上角 敵人講完招技2秒到你就要斷

嘲諷無咩人 中左你可以招行招出技 只有普攻先會lock

3000石1S

你拎去玩14日遠征算啦

陣間試下先

damn 試得興奮得濟打到扣錢都唔覺
個時機好難捉
有時好似一講對白就即刻岀
例如開場賽爺實轉入黎
我想捉佢cut技

但一望到對白就已經轉左入黎

賽格特可以用淨化避

電腦賽格特一定起手轉轉

你直接拉思起手沖入去同步連無頭沉默

其實setting個預留技能有咩用? 看唔透

可以俾你自己禁定先 夠秒數 sp佢會出
無咩用

我打到56萬

我一日先得兩百幾三百萬

次元+pvp
遠征拎錢 開寶箱
巫師迷宮入黃金屋

怪物卡 運氣

守到人真係好開心
9.7%

2% 我放棄了 我依家輸少d就夠

我而家防隊18萬
打我個啲攻隊先得17萬幾

想問下，公會戰25v25同30v30獎勵差幾多

上到菁英 好正

a巴 依家洗唔升d s補lv好 定升來恩 碼琳

終於破產突晒啲劍女,豬坦,埃及補之後要升邊隻?
同埋我想問公會張SR係咪自選的?

突多隻s劍6突俾拉思食
同埋升隻sr法,個人覺得如果升上去佢招火aoe打落人地到痛到仆街

無分別 睇你對手係咪勁過你地 定弱過你地公會

對方總戰力比你地高 或同等情況下 你地最多拎3000貢献幣

平時大約係2600-3000貢獻幣左右

升補lv

升到50先夠了

之後集中凸拉思

公會卷 登入卷係隨機

只有200抽張卷係自選

或官方派

依家有愛咪 埃補 肌肉阿伯,升邊隻?

平均升50最好?

但係我有d「戰鬥」已經卡戰打唔到 自己又懶

起碼50先啦

50後用好多章升

第一張sr
抽中左愛咪

肌肉阿伯 愛咪 埃補？

邊個開隻130分身佬咁大整蠱

肌肉佬防隊
愛咪pve
埃及pvp

肌肉佬藍裝 最好都升50先
在升上去對你嚟講有點吃力

除左打手要主力升左100先 其他坦補就50用住先

愛咪應該岀咩裝？

紅或者橙

仲未岀橙紅裝

我比左綠裝全套愛咪著

直接放棄

點解會諗住ban擺最尾既亞莓

點解係綠裝嘅

加攻速打多兩下回SP

唔好用綠 無用

個6%攻速唔會令你回快少少sp

你應該要紅 或橙 補更多血

亞莓一覺唔小心俾佢放一下火隻拉思即時無一半血
愛咪太煩
其他既可以靠埃補

回血量關唔關暴擊事？

如果你暴到技能就會補多d

但紅 橙係直接補更多

個回血量多綠好多

凸完水盾可否直接沖拉c

但係羅納消唔到

我俾左cd裝佢用

有冇人知日服大約幾時岀lime skin

羅納係開無敵3秒時間消唔到

下個月啦

星期2先出海盜系列

埃及係咪換愛咪好啲
弓手換唔換人魚好 隻弓手好似無咩力水又小血

過渡著 等橙裝出再換

製作橙裝素材有冇圖睇下

咪又係50個波加錢

啲波係一樣？

唔同

係囉，就係想睇下咩樣

Pvp一定用埃及

Pve愛咪玩晒

世界2素材
紅色嘅波樣

thanks

咁W1嘅紫藍綠裝同W2嘅一唔一樣？

如果唔一樣，咁依家著咩都冇所謂 返正R2裝一出遲早都會整過晒

見隻120 咁快搞掂咪試下130

隻弓要靠被動不斷刷cd回技
你冇技幫佢吸怪好難疊到被動刷cd

效果跟顏色

R2裝可以升到上11級 數值強好多

R1 R2裝 同色都可以混搭
有套裝效果

問一問AMY小愛同RIN三隻裝著咩色裝好
一路著裝都係跟緊巴哈仔

Amy 我用橙

Rin一定橙

愛莉西斯我用紅 確保50秒一次必爆技能
發動被動

小愛果個係紅定紫？

50秒一次 幸運一擊

中文版唔知係咩

依家付魔係咪應該淨係洗比次元副武 好似冇咁快要換

下星期2出Raid3 JPSer

可以留返到時附

啱啱打次元獸唔小心冇睇到過左100%
之後咁啱LAG機我關左隻驚
最後入番變番原本個%
可以搵人證實下

來恩呢隻野如果要升,升到咩地步就夠?

嗰個D人改左叫做紫裝了
因為韓出左紅裝
語言上同步

即係我無用錯
BTW其實我都係玩架文國際ser嘅

Sry

應該係叫紫裝

聽日50%時試下先

補師
pve愛咪 pvp埃及

輸出可以升拉塞爾(遮女) 推完3-7-9張SR卷換拉思

3隻S補都要升?

S劍女同賽爺用咩色裝好 台服r1
同埋好冇等到出r2再整

奧用綠
賽用藍
有多餘就整左先
如果多打pvp就整左攻隊先

我諗有3凸好夠日

賽格特藍色

奧利維亞綠色

賽爺用住R1可以 因為R2你要集中整俾打手先

舞女防隊
埃及攻隊
修女pve

而家整左綠色比劍女
r2就要換 ?

我諗R2應該已經食左隻劍女

你夠唔夠12隻人打世界王

原來要12隻.... 我得防隊8隻
其他食哂
世界王有咩獎架?

錢 好多錢

有咩方法最快拎到怪物卡
好多野要升完全唔夠用

400萬 + 2000貢獻章 （一星期1次最大量 ）

咪依賴所 魚換 名譽換

想要多d高星既怪卡

有邊隻要升嚟打世界王
準備定

果d豬?幻影迷宮同曜日

利樂

台仗出都未出呀

完全唔夠12隻

s個隻骨頭弓

想問裝備強化個舊野你地會買定等佢送
成球一個

正解

王有3關

第一場 魔法減傷

第二場 無任何減傷

第三場 物理減傷

第一場要用物理單體打

第二場要用範圍技角色打

第三場要用魔法角色打

遲下要求體檢

邊有咁多英

依家開始升

升S夠做

3個加埋有1800萬 仲有Sr覺醒卡自選一張
1次性獎勵

魔法有無推薦邊隻S

依家得呀莓 遮女

1個月後出蕾

抽佢老味

好期待星期二

防隊加頭四隻 夠唔夠世界王做
將會入骨弓

12隻人

第一隊要物理 骨弓 利樂 小愛 或 拉思加隻0凸修女都可以（for開技回sp)

第二隊要打範圍傷 用晒aoe英 S可以試奧利維亞
貝魯加莫特 遮女 SR可用路帕

第二隊要魔法 蕾 莓 瑪琳 愛咪 之類

唔洗用坦無作用

我最勁既aoe傷係拉思招無限之刃

練定骨骨先

無限之刃範圍唔夠大

隻王有勁多分身

Btw我自己打世界王好屎 無咩練世界王英

下次影下其人人嘅隊伍俾你地參考下

只要你地目標打到2000萬 1次就夠

可以拎到1次性獎勵 幾千石 sr凸破卷

不過之後都要keep住打 因為可以拎好多錢 公會章

拉一齊難唔難,打人痛唔痛

pvp俾人幾分幾分咁由36位打到去97位

拉唔到 隻野霸體 佢會分身好多隻係附近走

打人唔痛 所以唔需要坦

咁陰功
你而家勝率幾多

公會章 我要換sr

公會總輸出頭10名先有2000章

之後會愈來愈少

最少都有1000章拎

92.19

防死你

點打好
無血俾佢補到滿

我會ban 羅納

同ban邊隻 我覺得我輸實爺

羅納 拉思？
我攻隊落羅納唔驚隻賽爺

我隻sm鞭未搞掂 唔係我有得做架

賽格特拎淨化解啦
減傷好大獲

其實如果全坦隊應該ban邊隻好

拎隻埃及補可以完封

點解咁好運

可能其他game爆死左冇左幾千蚊所以就好番次

其實都冇乜用 同4星比都係多0.8%

日服喎

我ban萌+豬坦/羅納/齊格

你有冇琳 蕾 拉思

無坦陣會頂得住

最緊要我覺得係無賽格羅納

賽格個減傷太煩 如果真係放出嚟 你淨化技一定要放得準

如果對面全坦陣

你無琳 用埃及都有得一戰

全坦陣都係對面不停開盾 回血 loop

最好有隻識減治療量 消buff 咁會打得好輕鬆

最優先ban推薦賽格

如果做到隔離嘅話，最好就隔開補 同坦

分開擊殺

有 就係唔知ban邊隻 之前試過比佢磨到夠鐘輸左

台服出左w2任務所直接跳過4階到5階

發覺升的太多無曬s角

打剩呢關3星唔到 15次內要點先做到

拉去尾一下炸哂佢

但佢要先清一波先俾去打一個場景

普攻打boss

d小兵痛

今日忙到仲有25場對戰未清

仲抽緊人

咁咪好 大把分上頭40

今日應該有望頭10

仲有好多未打

得番十場19名 應該捱唔住

放棄

想整套裝比瑪琳
整咩色裝好

綠色

係咪易d出被動
其實招感電係咩意思 試左都唔明 係咪普攻高傷d咁解

a今升到上s4星可用？
用咩副本裝

日版寫叫過電流

最多令部機器人射5條友爆炸

應該係咁
我個隻都係剛升1凸 未認真試

你個隻SM女王可以用藍色 （我覺得）

藍色會比較硬 可以更快出技

s3突用得未?

應該都用得下

你去好友到練下先

係咪即係怪身上個狙擊標誌
仲以為隻機械人本身可以射幾個人

應該係個lock 隻機器人係個圈入面會勁d

洗到件次元補3best

終於推完圖同塔

28日SR出瑪琳
頂

韓服防隊 角色流行趨勢

我估30係凝萌

戰頭三係賽爺 edel 拉思
坦頭三係羅納 zero 萊恩
法係瑪琳？

坦佢寫zero最多人落防隊
因為係蕾殺手 強化隊友唔會被消buff

法係費格斯防隊最多人落

瑪琳係0

原來係費 我仲以為佢防守廢 諗住爆冷

戰冇估錯？我以為dio>lass

下個月出 嚟個200抽

戰係佢同拉思並列第1 23
迪奧22
賽格16

原來又一隻神角 pvepvp都勁

賽爺咁少人用

可能因為呢條女太勁

超越拉思嘅超強劍士

睇黎我要升dio先

次元箱竟然會出次元副武

好似好低機率

抽到都無用 又遇到4隻9萬SR既東巴
唔撚打就咪放出黎啦

出過一次

抽過第2條友啦

升完隻琳依家pvp是但auto都3星

等zero出場制裁佢

每日打到20位左右 夜晚俾人打返120名左右

試下晏啲 夜晚先打
我而家18仲有20場
但星期日都會好激烈

琴日晏就打完上到500內
今日跌到580(未打)

新手滿覺左劍女
下個目標應該係咩

有啲咩？
之後正路就埃及優先
之後同時一齊凸拉思

pvp就埃及 有排用 pve就卡隆

國際服廢J求教路
成日見人地得60lv都廿萬戰
我67lv就先得17萬左右

仲有我全練sr係咪好傻

主升左一隊先

咁隻拳係琴日先黎
之前都係用團長（小愛）

有勁角黎唔轉行好傻姐

跌咁快？

我都係全練sr除左豬坦同sachi 最重要係集中練4隻先 之後再慢慢平均推到每隻50lv-->100lv

主升拉思 蕾 琳 凝萌

可以解決8-9成人

星期日+應該我呢個區d分太近
因為分數跌左唔夠100

唔好分散投資
集中攻隊練好隻先

雙補勁咩？
前幾日剛剛出琳
打對戰，對面就100lv突滿
比佢秒曬4隻

pvp meta 你低分既話ban晒啲坦補已經夠贏

Pvp 最勁公廁陣

琳 萌 +蕾 拉思

或者萌 蕾 拉思 真

以上呢個陣夠贏晒任何人

你而家嘅版本

我依隊對面冇齊格同萌就算全部100滿突都可以auto

戰力差唔多既話 千奇唔好ban打手 我之前成日都ban打手搞到比人磨到夠鐘

即係pvp用琳
pve用凝萌？

pve用amy 要淨化既先會用凝萌

我依家大多數秒人地啲射法補，殺夠兩隻唔夠打即走

Pve用愛咪

Pvp萌 琳一齊用

世界級

冇愛咪⋯
不過聽講第四張圖要用凝萌
所以突左佢

加魔法防

特定關先用一用佢

Pve9成9愛咪

無嘅話可以用修女頂住先
Pve點都好過拎琳 萌去

冇得刷 是但

整多幾把 嚴選攻擊力

不過會吐血

凝萌都幾補下 PVE都可以用既 amy係招大太尾機

我拍左條片，我講嘅雙補係咁玩

用蕾隔開人 之後就可以圍毆

招1技回sp速都屈

好好丁

係3%果到打極都打唔到上去

4隻6突sr100lv唔知點打賽爺 拉思 愛

Ban賽？

佢隱藏

呢隻前期真係幾難打

冇凝萌都唔知點打好

我隻拉恩得3突,可能6突打得入,依家無限之刃打人啪啪聲

新手運

28日抽到圖騰佬
係咪可以代替海馬個位

留 pvp

28日中瑪琳

其實我想要法師

我差3隻未有

延遲一個鐘

幾點可以入驚？

佢寫未定

好在今朝入去放遠征

我見亞服寫10點

日服本來係 日本時間10點
而家未定

8點幾果陣入左去收遠征

入到去架咩

日亞用同一個apps 我信佢

入到了

見有update之後入到一陣 依家唔得了 見個raid都未開

入得

傳承系統都更新埋韓服個種玩法

送1000石

原諒佢

黑畫面 完蛋了

邊解我收唔到既

隻國王咁Q勁既

即係點

6凸都係100%

100粒碎片可以自製隨便一隻

Email 營運個到

好似咁玩抵d

可以轉化未滿突既s英 唔知幾多機率變sr精靈/買sr精靈既幣

但碎片係點黎
搞碎d英雄做碎片?

而家多左嘅SR都可以變
無用SR拎去變有20%轉肥料 80%轉34粒

都係冇 唔通我收左

可以清左d狙職狗佢轉做其他狗

咁可能係
個個都有

我又唔覺啲石有多到

無 哪有石

有無人日服仲未入到

而家先派

日服有派1000日
入到

我都係依家先派 嚇死我

r3隻國王點打 cls走左都一下秒我

拎隻坦？

台版究竟幾時先出蕾...儲左3張SR卡, 一堆自選卡都仲未出

愛莉西斯可以斷佢技

我iPhone8+ 仲未入到game喎
Keep住黑畫面
利申 重開咗機幾次

咁唔知

我部垃圾ipad iphone x無問題

12月

冇 完全唔知點打

$30

ON9 根本比佢屈死

咁有冇真？

有 有咩用

我放完蕾d召係佢前面佢都照車埋黎

dio 賽爺都可以

oh過左 後面果關即刻屌打

有真應該唔會點扣血

佢開大直接飛去我堆蕾同愛咪度之後射多個炸彈秒左 唔知做乜

難打過r2咁多

唔係出黎做乜

諗住一般果度應該都係on99 auto比人整裝先 點知仲難過r2挑戰

佢寫住戰力需求都高過R2挑戰啦

廿萬咋wo

咁多位巴打 萊恩上咩色裝？

坦多數都藍

更新完10抽中rin
係咪可以取代埃及補？
埃及補凸6星想傳承左佢

等你隻琳起碼有返2-3凸先餵比較好

如果唔係戰力都追唔上

打到一般隻國王又一下秒

咁咪有排都唔洗用？
我拉斯同蕾都未凸過

0突照用 因為冇練埃及

不過通常都係坦隊先用佢 平時攻隊用開凝萌

有冇連登公會/TG?

可以招用嘅 但打人要更加小心

台服有一個連登公會

FC2 無tg

得招無效化區域真係完全打唔贏坦隊

FULL

原來公會上限得30條友

有tg啦 fc2
歡迎台服巴打入會

最近開左

巴打你game名係咩 留個位比你
要打完會戰先清到人

好呀.. 我個名9改, 未諗到改咩名 ID: sdfdsf

路帕斯特性要升咩？

射手攻速優先

之後普攻傷害或爆擊

有無人一開GAME就黑畫面
用緊IPHONEX

終於打到2800分

Iphone X無事

差200

幾千萬又一日玩晒

隻game,多多錢都唔夠洗

普通模式果瓶中小人可以點打
CUT唔到佢招吸星大法

新手留名

邊關

第四關果粒黑色波

唔洗理佢 硬食都冇力

開頭係硬食都無野，但係後面得返1/3血果陣會比佢一吸就吸走哂

dio用橙裝?

藍

連續2張隨機sr中dio 命中注定要我練佢先

有2千萬但冇S卡冇怪卡

要打隻撚屌國王練羅納好定dio好

個隻大眼仔拎淨化硬打

你搵隻海馬我覺得都過到佢

比我啪哂

是但 遲早都要升 係睇下升邊隻先

d星一路都拉唔開 要捱到10點
頂住啊

有冇人知小樂係咪月尾出?

小愛咪得囉

係 唔洗錢隻隻有 一拎即刻6突齊裝付魔best+9 咁我就唔洗問

可能個時比人fake左 一定要簡小愛

Raid關卡攻略 - R3

好似都係升dio好d

你手頭上有邊隻咪升邊隻囉

應該係

但以戰力嚟講 唔好太期待

只可以打次元王

S有邊隻可以斷技
想搵下

男主

唔係喎 男主係a

巴打係50lv個個？

男主 女主幾時出隻SR版

免費抽抽到隻5星b英

仲想問蕾係大概幾時 同埋隻野點?

同小樂一齊出 不過唔知特別池係邊個先 隻野必練 死都要抽佢返黎

蕾 拉思=全game最強打手
任何關都可以去

利樂只有打次元王 世界王作用

yes, 有位我就申

FC2仲有無位 59LV申左

屌差少少贏 隻dio未cd好比佢秒全隊

你申啦

申左

我琴日都係

就200抽可以揀 留一留好D

第一次抽到5星

的確要留一留
唔好抽住 留返出先抽

我都未見過

我突進得小愛一隻 要升啲S級?
修女?

S角一定要升

滿凸S 你要SR4凸先追到